[預左比人屌] 兄弟爬山 各自努力 今日有需要爆玻璃？

利申 和理非
唔係想嘈交
今日無會開，爆佢爆玻璃，用意何為？
如果有一日，又係要過D 爭議好大既議案，主張勇武既義士，可以再做D咩升級既行動？
一直，我欣賞明智地勇武既義士，但係E D 時間，做E 一件事，會唔會成為不必要既犧牲？
抗爭，要犧牲 和理非 好 勇武 好 都明白既道理
只係唔想 再有人死，再有被判監

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

E 你老母

你連遊行都無出，和咩春理非啫，收皮啦0.3

有出